將軍澳寶琳新x城

好唔好住架，會所果啲點樣，樓下保安會唔會亂俾人入去架，校網點。

依家個價好唔好。

咁都要hide名

第幾期？

好唔好住可以答你好住嘅，
近地鐵近商場，落雨去地鐵站商場唔使擔遮。
管理費平，
不過開始老化。
價位我覺得都合理，15分鐘去到北角, 30分鐘到中環。

新都城就新都城啦
屌你老母

香港搞到咁你仲敢買樓
儲錢移民啦

返去cctoy圍爐la人地問買樓你就叫人移民

屌你都戇撚鳩
你知唔知出面發生緊咩事呀
有幾百萬點解唔移民

新都城幾好，有三期商場連住，去寶翠果邊又有小店，有會所，但將軍澳校網出名廢

你都on9，一定要人跟你果套？有人唔想移民或者有其他原因移唔到咪唔移囉，成鳩日係度話有錢點解唔移好撚煩

咁咪買囉
第時唔好後悔
係咪留言都唔得

得啦得啦，移民係最好啦，唔移就會俾人搶哂d錢啦

唔好做伸手黨啦，會所係點自己睇一次樓咪知，價錢自己睇番過往成交紀錄，至於抵唔抵見仁見智，無人比到答案你。真係唔明先上黎問
利申：未住過新都城

點解你會覺得樓主有幾百萬

咁仲on9 市道咁差
供供下一陣冇咗份工就係咁先

好好住，100分，買啦。

利申：業主

唔好住 濕涷

外國市道重差呀
一陣移移下冇咗份工就係咁先

商場都多野食 行10分鍾就體育館 泳池 圖書館

覺得香港無野未繼續係到
有野未移民囉
做咩要人一定跟住
成日有錢買樓就話有錢做乜唔移

新🔪城
好啱傻閪去住

特別係連名都要遮又驚死人唔知佢住邊既懵撚

分分鐘條撚樣自己留係香港

咪係囉 一定要跟住去移民咩

樓X係咪弱智

其實幾好, 咩配套都有
係交通差少少, 塞TKO 山洞
利申: 細個住寶琳, 今年搬日出